（機會來了)有野食!土共組織｛東九居民委員會｝請食飯，連中聯辦都會出席

pish

推

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

我谷左好耐

推票已買

堅？

聽講好難買